要求限制p牌自推post次數

依排實在極多p牌開嘅post自己都可以推撚到上熱門 好撚容易帶到風向
仲有班三毛好似識進化咁 講野愈黎愈能夠帶到風向
所以在此建議限制p牌自推次數

好多鬼都好似你咁唔係p捕左係度好多年。好似臥底咁。

依排積極自推嘅都係p牌
我嘅諗法係希望先解決新黎嘅三毛帶風向問題

有冇人睇到